Регистратура
==============

.. toctree::
    :glob:
    :maxdepth: 3
    :caption: Contents:

    
    search
    add
    schedule/index

.. hint:: При использовании сканера штрих-кодов процедура поиска и добавления пациентов сводится к автоматическому считыванию штрих-кода с полиса ОМС пациента, после этого сразу открывается карточка пациента, не зависимо от того, был пациент занесен в базу или нет

